# README #

Pequeña aplicación en java que simula en tiempo real el calculo de una tabla de planificación de procesos por método FIFO y SJF
Trabajo Final de Semestre de Sistemas Operativos
Diseño de Software
Corporación Universitaria Tecnológico Comfenalco
Agradecimientos: Profesor Heybertt Moreno

Proyecto Netbeans: https://drive.google.com/file/d/0B0Tnvu1fvK3iX3gtNlhjZVU5UUk/view?usp=sharing